羅伯夫斯基係咪唔會打架？

見到好多人幾隻幾隻咁合養
安唔安全

小露寶？
好勇鬥狠又細膽

其實正常都係要分養？

同胎容易啲合養，同性就唔會生
但個籠都要夠大，同埋要長期望住，驚有一日突然開片就玩完